msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: School Idol Tomodachi\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/models.py:13
msgid "Smile"
msgstr "Smile"

#: api/models.py:14
msgid "Pure"
msgstr "Pure"

#: api/models.py:15
msgid "Cool"
msgstr "Cool"

#: api/models.py:16
msgid "All"
msgstr "全部"

#: api/models.py:20
msgid "Normal"
msgstr "Normal"

#: api/models.py:21
msgid "Rare"
msgstr "Rare"

#: api/models.py:22
msgid "Super Rare"
msgstr "Super Rare"

#: api/models.py:23
msgid "Ultra Rare"
msgstr "Ultra Rare"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:4
msgid "In deck"
msgstr "桌面"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:6
msgid "In album"
msgstr "相簿"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:8
msgid "In present box"
msgstr "社員一覽"

#: api/models.py:35 web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:10
#: web/templates/profile.html:235
msgid "Wish List"
msgstr "願望清單"

#: api/models.py:167 web/forms.py:61 web/templates/profile.html:164
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: api/models.py:168 web/templates/profile.html:168
msgid "Friend ID"
msgstr "好友 ID"

#: api/models.py:168
msgid "You can find your friend id by going to the \"Friends\" section from the home, then \"ID Search\". Players will be able to send you friend requests or messages using this number."
msgstr "你可以透過首頁的\"好友\"、\"ID 搜尋\"來搜尋你的好友。玩家也可以透過此功能提出好友申請或是寄出短信。"

#: api/models.py:169 web/templates/profile.html:173
msgid "Transfer Code"
msgstr "資料轉移碼"

#: api/models.py:169
msgid "It's important to always have an active transfer code, since it will allow you to retrieve your account in case you loose your device. We can store it for you here: only you will be able to see it. To generate it, go to the settings and use the first button below the one to change your name in the first tab."
msgstr "定時發行並保存資料轉移碼是相當重要的，它可以幫助你在遺失裝置時取回你的遊戲帳號。你可以把資料轉移碼記錄在這你，而且只有你能看到它。"

#: api/models.py:170
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: api/models.py:170
msgid "This is the version of the game you play."
msgstr "這是你的遊戲版本"

#: api/models.py:171 web/templates/profile.html:186
msgid "Operating System"
msgstr "操作系統"

#: api/models.py:172
msgid "Center"
msgstr "主力"

#: api/models.py:172
msgid "The character that talks to you on your home screen."
msgstr "在首頁會和你說話的角色"

#: api/models.py:173 web/templates/event.html:31
#: web/templates/event.html.py:39 web/templates/profile.html:194
msgid "Rank"
msgstr "等級"

#: api/models.py:183 web/templates/cards.html:112
msgid "Stored"
msgstr "儲存\n"
""

#: api/models.py:184 web/templates/addCardForm.html:10
#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:8
msgid "Expiration"
msgstr "有效日期"

#: api/models.py:185 web/templates/cards.html:134
#: web/templates/cards.html.py:137 web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:13
msgid "Idolized"
msgstr "特訓"

#: web/templates/403.html:3 web/templates/403.html.py:4
msgid "Forbidden"
msgstr "被禁止"

#: web/templates/403.html:5
msgid "You are not supposed to do this, so we blocked you. Sorry!"
msgstr "我們阻止你，因為你不應該這樣做。抱歉!"

#: web/templates/500.html:3 web/templates/500.html.py:4
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外的錯誤"

#: web/templates/addCardForm.html:13
msgid "days"
msgstr "日"

#: web/templates/addCardForm.html:18 web/templates/addaccount.html:19
#: web/templates/edit.html:20 web/templates/event.html:129
msgid "Apply Changes"
msgstr "保存修改"

#: web/templates/addCardForm.html:31 web/templates/addaccount.html:28
msgid "You can't cancel this action afterwards."
msgstr "你不能事後取消此操作。"

#: web/templates/addCardForm.html:36
msgid "Delete this card"
msgstr "刪除這張卡片"

#: web/templates/addaccount.html:18 web/templates/edit.html:19
#: web/templates/edit.html.py:34
msgid "Back to my profile"
msgstr "回到我的簡介"

#: web/templates/addaccount.html:4 web/templates/addaccount.html.py:11
#: web/templates/addaccount.html:19 web/templates/base.html:91
msgid "Add Account"
msgstr "新增一個帳號"

#: web/templates/addaccount.html:29
msgid "Note that we can transfer your account to another user."
msgstr "注意我們可以將你的帳號轉移給其他使用者"

#: web/templates/base.html:7 web/templates/base.html.py:45
#: web/templates/cardsPage.html:368 web/templates/cardsPage.html.py:369
#: web/templates/cardsPage.html:370 web/templates/cardsPage.html.py:371
#: web/templates/cardsPage.html:372 web/templates/event.html:92
#: web/templates/index.html:29 web/templates/index.html.py:220
#: web/templates/modalabout.html:4 web/templates/modalabout.html.py:9
msgid "School Idol Tomodachi"
msgstr "學園偶像朋友"

#: web/templates/base.html:20
msgid "Browse & track your cards. Vote for the best girl."
msgstr "瀏覽並追蹤你的卡片。選出最棒的女孩。"

#: web/templates/base.html:49 web/templates/event.html:60
#: web/templates/profile.html:205
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: web/templates/base.html:60 web/templates/edit.html:4
#: web/templates/edit.html.py:11 web/templates/profile.html:28
msgid "Your Settings"
msgstr "你的設定"

#: web/templates/base.html:61
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: web/templates/base.html:73
msgid "Switch account"
msgstr "選擇帳號"

#: web/templates/base.html:92
msgid "Edit your accounts"
msgstr "編輯你的帳號"

#: web/templates/base.html:96 web/templates/create.html:18
#: web/templates/login.html:4 web/templates/login.html.py:12
#: web/templates/login.html:20
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: web/templates/base.html:97 web/templates/create.html:4
#: web/templates/create.html.py:11 web/templates/create.html:19
#: web/templates/login.html:19
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: web/templates/base.html:107
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: web/templates/baseMenu.html:8 web/templates/modalabout.html:4
msgid "About"
msgstr "關於"

#: web/templates/modalabout.html:7
msgid "LoveLive! Franchise"
msgstr "LoveLive! 特許經營"

#: web/templates/modalabout.html:9
msgid "is not a representative and is not associated with LoveLive!. LoveLive!, School Idol Project, School Idol Festival, their logos and cards images are Trademarks of ASCII Media Works, Dengeki G's Magazine, Sunrise Studio, Bushiroad and KLab."
msgstr "這不是代表LoveLive!也和LoveLive!沒有關聯。LoveLive!、學園偶像計畫、學園偶像祭，這些商標都是屬於ASCII Media Works、Dengeki G's Magazine、 Sunrise Studio、Bushiroad 和 KLab.。"

#: web/templates/modalabout.html:11
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: web/templates/modalabout.html:34
msgid "Icon Credits"
msgstr "頭像編輯者"

#: web/templates/base.html:135 web/templates/cards.html:143
msgid "Go"
msgstr "開始"

#: web/templates/500.html:5 web/templates/addaccount.html:30
#: web/templates/baseMenu.html:6 web/templates/modalcontact.html:4
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: web/templates/modalcontact.html:8 web/templates/modalcontact.html.py:22
msgid "Send Email"
msgstr "寄送電子郵件"

#: web/templates/baseError.html:4 web/templates/baseError.html.py:10
msgid "Page not found"
msgstr "無法尋找到網頁"

#: web/templates/baseError.html:11
msgid "404. This is not the page you are looking for."
msgstr "404. 這不是你正在瀏覽的網頁。"

#: web/templates/baseError.html:12
msgid "Back to homepage"
msgstr "回到首頁"

#: web/templates/baseMenu.html:2 web/templates/index.html:86
#: web/templates/users.html:4 web/templates/users.html.py:16
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: web/templates/baseMenu.html:9
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#: web/templates/baseMenu.html:11
msgid "Switch language:"
msgstr "轉換語言:"

#: web/templates/cards.html:6
msgid "Cards Album"
msgstr "卡片相簿"

#: web/forms.py:57 web/templates/cards.html:21 web/templates/cards.html.py:23
#: web/templates/users.html:21
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: web/templates/cards.html:25
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: web/templates/cards.html:23 web/templates/cards.html.py:27
#: web/templates/cardsPage.html:29 web/views.py:276
msgid "Idol"
msgstr "偶像"

#: web/templates/cards.html:43
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#: api/models.py:209 web/templates/cards.html:51
#: web/templates/cardsPage.html:35
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: web/templates/cards.html:23 web/templates/cards.html.py:59
#: web/templates/cardsPage.html:306 web/templates/cardsPage.html.py:391
#: web/templates/event.html:67
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: web/templates/cards.html:23 web/templates/cards.html.py:67
#: web/templates/cardsPage.html:296
msgid "Collection"
msgstr "蒐集品"

#: web/templates/cards.html:78
msgid "Promo Cards only"
msgstr "只有特典卡片"

#: web/templates/cards.html:83
msgid "Special Cards only"
msgstr "只有特殊卡片(草尼馬和老師)"

#: web/templates/cards.html:88
msgid "Event Cards only"
msgstr "活動卡片"

#: web/templates/cards.html:93
msgid "Worldwide Cards only"
msgstr "世界通用的卡片"

#: web/templates/cards.html:96
msgid "Order"
msgstr "其他"

#: web/templates/cards.html:106
msgid "Reverse order"
msgstr "順序相反"

#: api/models.py:186 web/templates/cards.html:120
#: web/templates/cards.html.py:123 web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:16
msgid "Max Leveled"
msgstr "已滿等"

#: web/templates/cards.html:124
msgid "Not Max Leveled"
msgstr "未滿等"

#: web/templates/cards.html:131
msgid "Not Max Bonded"
msgstr "絆未滿"

#: web/templates/cards.html:138
msgid "Not Idolized"
msgstr "尚未特訓"

#: web/templates/cardsPage.html:181 web/templates/cardsPage.html.py:186
#: web/templates/cardsPage.html:195
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: web/templates/cardsPage.html:256 web/views.py:275
msgid "Release date"
msgstr "發布日期"

#: web/templates/cards.html:23 web/templates/cardsPage.html:267
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: web/templates/cardsPage.html:284 web/views.py:280
msgid "HP"
msgstr "體力"

#: web/templates/cardsPage.html:326
msgid "Center Skill"
msgstr "主唱特技"

#: web/templates/cardsPage.html:344 web/templates/idols.html:21
#: web/templates/idols.html.py:47 web/templates/usersPage.html:44
msgid "Comments"
msgstr "評分"

#: web/templates/addCardForm.html:18 web/templates/cards.html:162
#: web/templates/cardsPage.html:382
msgid "Add this card"
msgstr "新增這張卡片"

#: web/templates/cardsPage.html:382
msgid "Create an account to add this card to your collection"
msgstr "新增一個帳號來存放這張卡片"

#: web/templates/cardsPage.html:385
msgid "Promo Card"
msgstr "特典卡"

#: web/templates/cardsPage.html:385
msgid "This card comes with "
msgstr "購買CD或是雜誌贈送的卡片"

#: web/templates/cardsPage.html:388
msgid "Event Card"
msgstr "活動卡"

#: web/templates/cardsPage.html:388
msgid "This card first appeared during the event"
msgstr "這張卡片首次出現在活動裡"

#: web/templates/cardsPage.html:391
msgid "Special Card"
msgstr "特殊卡片(草尼馬和老師)"

#: web/templates/cardsPage.html:391
msgid "This card cannot be added in a team."
msgstr "這張卡片不能增加在隊伍裡"

#: web/templates/cardsPage.html:394
msgid "Japan Only Card"
msgstr "只有日本有的卡片"

#: web/templates/cardsPage.html:394
msgid "This card is only available in the Japanese version of the game."
msgstr "這張卡片只能在日版遊戲裡獲得"

#: web/templates/cardsPage.html:396
msgid "Worldwide Card"
msgstr "世界通用卡片"

#: web/templates/cardsPage.html:396
msgid "This card is available on all the versions of the game in the world."
msgstr "這張卡片在世界任何版本的遊戲裡都可以取得"

#: web/templates/edit.html:14
msgid "You will be disconnected and will have to login with your new password."
msgstr "你將要斷開並且以另一個新密碼登入"

#: web/templates/edit.html:35
msgid "Save your settings"
msgstr "儲存你的設定"

#: web/templates/base.html:7 web/templates/base.html.py:20
#: web/templates/index.html:5 web/templates/index.html.py:38
msgid "The Ultimate Resource For LoveLive! School Idol Festival players"
msgstr "給玩家的最好的工具"

#: web/templates/index.html:45
msgid "Browse Cards"
msgstr "瀏覽卡片"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:4
msgid "You own this card in your deck."
msgstr "你擁有這張卡在隊伍裡"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:6
msgid "This card is in your album."
msgstr "這張卡片在你的相簿裡"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:8
msgid "This card is in your present box."
msgstr "這張卡片在你的社員一覽裡"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:10
msgid "You love this card."
msgstr "你喜歡這張卡片"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:13
msgid "You prefer the idolized version."
msgstr "你比較喜歡這種版本的特訓。"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:13
msgid "You idolized this card. Congratulations!"
msgstr "你已經將這張卡片特訓了。恭喜!"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:16
msgid "You max leveled this card. Congratulations!"
msgstr "你已將這張卡片等級滿等。恭喜!"

#: web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:19
msgid "You max bonded (kizuna) this card. Congratulations!"
msgstr "你已將這張卡片的絆值衝滿，恭喜!"

#: web/templates/ownedcards.html:22
msgid "Browse cards"
msgstr "瀏覽卡片"

#: web/templates/ownedcards.html:27
msgid "No cards registered yet."
msgstr "尚未有註冊的卡片"

#: web/templates/profile.html:128 web/templates/usersPage.html:22
msgid "No account."
msgstr "沒有帳號"

#: web/templates/profile.html:156
msgid "No Center Specified"
msgstr "沒有指定的主唱"

#: web/templates/profile.html:173
msgid "Only you can see it"
msgstr "只有你能看見它"

#: web/templates/profile.html:178
msgid "Game Version"
msgstr "遊戲版本"

#: web/templates/profile.html:190
msgid "Significant Cards"
msgstr "重要的卡片"

#: web/templates/profile.html:191
msgid "and"
msgstr "和"

#: api/models.py:32 web/templates/profile.html:218
msgid "Deck"
msgstr "隊伍"

#: api/models.py:33 web/templates/profile.html:223
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: api/models.py:34 web/templates/profile.html:229
msgid "Present Box"
msgstr "社員一覽"

#: web/templates/cardsPage.html:236 web/views.py:274
msgid "Card #ID"
msgstr "卡片#ID "

#: web/views.py:277
msgid "Smile's statistics"
msgstr "Smile 的統計"

#: web/views.py:278
msgid "Pure's statistics"
msgstr "Pure 的統計"

#: web/views.py:279
msgid "Cool's statistics"
msgstr "Cool 的統計"

#: api/models.py:210
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: api/models.py:210
msgid "Write whatever you want. You can add formatting and links using Markdown."
msgstr "寫下你想寫的。如果你想要制定文本，請使用\"Markdown\""

#: api/models.py:212 web/templates/profile.html:69
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: api/models.py:212
msgid "The city you live in."
msgstr "你住的城市"

#: api/models.py:221 web/templates/profile.html:76
msgid "Accept friend requests"
msgstr "接受交友申請"

#: api/models.py:222
msgid "Private Profile"
msgstr "私人資料"

#: api/models.py:222
msgid "If your profile is private, people will only see your center."
msgstr "如果你的個人資料是私密的，其他人將只能看到你的主唱"

#: web/templates/cardsPage.html:148
msgid "%(counter)s card matches your search:"
msgid_plural "%(counter)s cards match your search:"
msgstr[0] "%(counter)s 張卡片符合條件:"

#: web/templates/activities.html:66 web/templates/ajaxevents.html:3
#: web/templates/cardsPage.html:427
msgid "No results."
msgstr "沒有結果"

#: web/templates/cardsPage.html:428
msgid "No idols match your search."
msgstr "沒有偶像符合搜尋條件"

#: web/templates/cardsPage.html:430
msgid "Change filters"
msgstr "更換篩選條件"

#: web/templates/edit.html:27
msgid "Customize"
msgstr "制定"

#: web/templates/edit.html:42
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: web/templates/edit.html:45
msgid "To change your avatar, use Gravatar with the same email address."
msgstr "使用Gravatar和同一個郵件地址來更換你的頭像"

#: web/templates/edit.html:47
msgid "Change Avatar"
msgstr "更換頭像"

#: api/models.py:211 web/forms.py:19 web/templates/profile.html:63
msgid "Best Girl"
msgstr "最喜歡的女孩"

#: web/templates/profile.html:77
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: web/templates/profile.html:77
msgid "No"
msgstr "否"

#: web/templates/profile.html:130 web/templates/usersPage.html:24
msgid "%(length)s account:"
msgid_plural "%(length)s accounts:"
msgstr[0] "%(length)s 個帳號:"

#: api/models.py:187 web/templates/cards.html:127
#: web/templates/cards.html.py:130 web/templates/ownedCardOnBottomCard.html:19
msgid "Max Bonded (Kizuna)"
msgstr "絆滿"

#: web/templates/500.html:5
msgid "Something weird happened, and it looks like it's our server's fault. If the error persists, please contact us."
msgstr "我們的伺服器發生問題，造成了一些怪異。如果這錯誤持續發生，請聯繫我們"

#: web/templates/addaccount.html:4 web/templates/addaccount.html.py:11
msgid "Edit Account"
msgstr "編輯你的帳號"

#: web/templates/addaccount.html:27 web/templates/addaccount.html.py:33
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除你的帳號"

#: web/templates/base.html:50 web/templates/index.html:106
msgid "Contest"
msgstr "競赛"

#: web/templates/base.html:58 web/templates/cardsPage.html:103
#: web/templates/profile.html:4
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#: web/templates/cards.html:23
msgid "Promo Item"
msgstr "促銷清單"

#: web/templates/profile.html:41
msgid "Unfollow"
msgstr "動作:取消跟隨"

#: web/templates/profile.html:41
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#: web/templates/profile.html:51
msgid "Followers"
msgstr "跟隨者"

#: web/templates/index.html:233 web/templates/index.html.py:241
#: web/templates/profile.html:57
msgid "Following"
msgstr "正在關注"

#: web/templates/profile.html:242
msgid "To search through your cards, order them, edit them or add some new, go to the cards page and use the filters."
msgstr "請到卡片的頁面新增或編輯你的卡片"

#: api/models.py:197 web/forms.py:59 web/templates/event.html:92
msgid "Ranking"
msgstr ""

#: api/models.py:198 web/templates/ajaxevents.html:25
#: web/templates/event.html:100
msgid "Song Ranking"
msgstr ""

#: api/models.py:199 web/templates/ajaxevents.html:31
#: web/templates/event.html:27 web/templates/event.html.py:35
#: web/templates/event.html:102
msgid "Points"
msgstr ""

#: web/templates/activities.html:47
msgid "in"
msgstr ""

#: web/templates/baseMenu.html:4 web/templates/events.html:3
#: web/templates/events.html.py:9 web/templates/index.html:76
#: web/templates/profile.html:207
msgid "Events"
msgstr ""

#: web/templates/event.html:23
msgid "Dates"
msgstr ""

#: web/templates/event.html:44
msgid "Note"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:124 web/templates/event.html:49
msgid "Wiki"
msgstr ""

#: web/templates/event.html:112 web/templates/event.html.py:129
msgid "Share your ranking"
msgstr ""

#: web/templates/event.html:126
msgid "Delete"
msgstr ""

#: web/templates/base.html:59 web/templates/feed.html:3
#: web/templates/feed.html.py:14 web/templates/index.html:221
#: web/templates/index.html.py:234 web/templates/index.html:242
#: web/templates/profile.html:206
msgid "Activities"
msgstr ""

#: api/models.py:216 api/models.py:217 api/models.py:218 api/models.py:219
#: api/models.py:220
msgid "Write your username only, no URL."
msgstr ""

#: web/templates/baseMenu.html:7 web/templates/modalabout.html:20
#: web/templates/modaldonate.html:4
msgid "Donate"
msgstr ""

#: web/templates/modaldonate.html:7
msgid "If you like the website, please consider donating. This will help us cover the costs of the servers and allow us to keep it running for free and without ads."
msgstr ""

#: web/templates/modalthanks.html:4 web/templates/modalthanks.html.py:8
msgid "Thank you"
msgstr ""

#: web/forms.py:60
msgid "New players"
msgstr ""

#: web/templates/baseMenu.html:3 web/templates/idols.html:5
#: web/templates/index.html:70
msgid "Idols"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:40
msgid "Age"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:46
msgid "Birthday"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:52
msgid "Astrological Sign"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:58
msgid "Blood Type"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:64
msgid "Height"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:70
msgid "Measurements"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:76
msgid "Favorite Food"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:82
msgid "Least Favorite Food"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:88
msgid "Hobbies"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:94
msgid "Year"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:100
msgid "CV"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:117
msgid "Summary"
msgstr ""

#: web/templates/map.html:17
msgid "Edit your location"
msgstr ""

#: web/templates/map.html:19
msgid "Add your location"
msgstr ""

#: web/templates/modalabout.html:14
msgid "Donators"
msgstr ""

#: web/templates/cardsPage.html:122 web/templates/modalabout.html:24
msgid "Sources"
msgstr ""

#: web/templates/map.html:10 web/templates/users.html:28
msgid "Map"
msgstr ""

#: web/templates/feed.html:27 web/templates/index.html:244
msgid "Start following players to see their activities!"
msgstr ""

#: web/templates/index.html:46
msgid "Check out all the cards available in the game and get statistics, skills, and more!"
msgstr "使用搜尋功能、篩選器和選單瀏覽LoveLive! 學園偶像祭行動裝置遊戲裡所有的卡片。"

#: web/templates/index.html:52
msgid "Show your cards"
msgstr "檢視卡片"

#: web/templates/index.html:53
msgid "Create your profile to keep track of the cards you own. Share your profile with your friends!"
msgstr "在隊伍裡、相簿裡和社員一覽裡檢視你的卡片。登記之後你可以快速切換不同帳號。"

#: web/templates/index.html:59 web/templates/index.html.py:103
msgid "Vote for the best idol"
msgstr "顯示你的最愛"

#: web/templates/index.html:60
msgid "Infinite Facemash: Pick the cutest between two random cards and help your favorite idol reach the top of the ranking!"
msgstr "將卡片加入你的最愛、評比卡片，並到Facemash投票選出最棒的女孩。"

#: web/templates/index.html:92
msgid "More"
msgstr ""

#: web/templates/index.html:113
msgid "English"
msgstr ""

#: web/templates/index.html:121
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: web/templates/index.html:145
msgid "Chat"
msgstr ""

#: web/templates/modalcontact.html:11
msgid "You may contact us if you have troubles with your account, such as if you lost your password, or if you wish to transfer an account to another user."
msgstr ""

#: web/templates/profile.html:200
msgid "This profile is private, so it is not possible to see the cards, activities and events participations."
msgstr ""

